1. Instalar MySql 5.
2. Instalar Spring Tool Suite o Eclipse(Requiere configurar proyecto).
3. Clonar con git el repositorio https://bitbucket.org/accionait/examen-java.git
4. Importar el proyecto como Maven project en el IDE.

